export const decks = [
	{
		title: 'JSX Questions',
		cards: [
			{
				question: 'O que é JSX?',
				answer: 'Uma extensão da linguagem JavaScript utilizada pelo React',
			},
			{
				question: 'O React é ___',
				answer: 'Uma bibliotaca JavaScript para a construção de interfaces',
			},
			{
				question: 'Componentes devem ser iniciados com ___',
				answer: 'Letra Maiuscula!',
			},
			{
				question: 'Podemos colocar qualquer ___ JavaScript dentro do JSX',
				answer: 'Expressão',
			},
			{
				question: 'Como o ReactDOM nos ajuda?',
				answer: 'Interagindo com o DOM para nele inserir os componentes React',
			},
			{
				question: 'Usamos o npm para ___',
				answer: 'Gerenciar os pacotes necessários e suas dependencias',
			},
			{
				question: 'Usamo props para ___',
				answer: 'Passar informações de um componente pai para um filho',
			},
			{
				question: 'Usamos state para ___',
				answer: 'Dizer ao react sobre quais informações, quando atualizadas, o componente deve ser re-renderizado  ',
			},
		],
	},

	{
		title: 'JSX Questions 2',
		cards: [
			{
				question: '2 que é JSX?',
				answer: 'Uma extensão da linguagem JavaScript utilizada pelo React',
			},

			{
				question: '2 React é ___',
				answer: 'Uma bibliotaca JavaScript para a construção de interfaces',
			},
			{
				question: '2omponentes devem ser iniciados com ___',
				answer: 'Letra Maiuscula!',
			},
			{
				question: '2odemos colocar qualquer ___ JavaScript dentro do JSX',
				answer: 'Expressão',
			},
			{
				question: '2omo o ReactDOM nos ajuda?',
				answer: 'Interagindo com o DOM para nele inserir os componentes React',
			},
			{
				question: '2samos o npm para ___',
				answer: 'Gerenciar os pacotes necessários e suas dependencias',
			},
			{
				question: '2samo props para ___',
				answer: 'Passar informações de um componente pai para um filho',
			},
			{
				question: '2samos state para ___',
				answer: 'Dizer ao react sobre quais informações, quando atualizadas, o componente deve ser re-renderizado  ',
			},
		],
	},
];